林伯躝啦屌你老母

根本就未夠班教豪門

無錯

搵謝拉特教好過

教拳?

又輸多球

打撚柒你

炒3粒 躝未

教仆街